共享單車好阻街！！！

如果將架車泊（搬）去垃圾站 會唔會比人檢控？？？？？

如果你冇俾錢 你郁部單車會響

原來係咁 屌香港已經細 仲要搞咁撚多單車阻住晒

完全唔覺

計我話最阻街果個就係你

用家仆街賴件產品係咩玩法

點撚樣阻街丫？自己鋪生意唔好賴人？

一車車泊撚左幾架綠色係我屋企大門 咁你話阻唔阻 泊得好整齊 真係齊齊整整擋住個大門出唔到車 阻住條路私家車出唔到 要落車人手搬番出啲啲車先出到私家車 咁唔叫阻叫乜

係大埔成日都有人車落河

屌佢老母就係呢個款 阻撚住出入

睇住啲貨車成堆運嚟周街放
有車位霸晒啲車位
無車位就放路邊

有人無人踩都係日霸夜霸

1823班仆街 用公共空間做自己生意 正一闔家產

香港人真係奴性入骨，最中意賺錢黎交租

有沒諗過會整親D 盲人

唔覺, 我嫌少車添呀

我屌你老母厭屌得少呀

點解共享單車有特權霸地隨街泊?

周圍都泊住，路邊又好，單車泊位又好

上星期返大陸出job影嘅
香港得兩三間算好好

再唔阻止 香港都就黎變成咁

近排ofo一嚟啲車已經係綠白藍果三間加埋再倍數計

有樣學樣，開到成街都係唔同公司嘅車
係要做到爛撚哂咁，有樣學樣班人真係好撚低賤

香港人咁like 投訴
本身諗住好快收皮
點知仲黎多幾間

都唔知共咩享 要錢ga
如果係政府搞共享（唔洗＄） 就唔有阻街ge 出現
因為真正環保 方便

收皮啦屌你老母